會員「厹 」一事 顯示連登會員好低質

睇人扑街最開心 好明顯佢只不過簡單回應 你地班道德撚就想攻擊人 好撚

戇鳩壇